有咩關於poly既野 得讀poly既人先知

Any?

ST111

全部 因為唔讀poly冇人想知poly呢間垃圾學院入邊啲嘢